有幾多人買咗LIHKG+ ?

冇
有

呃正皮

利申：負皮

唔好扮負皮啦

利申：負皮